啲廿幾度都話凍嘅人

得幾度果陣點算?

成日好擔心佢哋。

一陣放工搭車又會見度有啲人已經著緊厚羽絨。。。。

濕凍